富士維修相機製完壞多幾樣野 買一送二

3月個陣去日本撞爆左觀景器膠去左富士維修，拎返黎就冇影相到而家， 今日使用時發現個制失靈,第2 機頂閃燈接觸點又失靈，整完壞多樣， 買1送2。想點... 富士d 師傅可唔可以咁hea...

部機係x pro2

以為日本仔維修個陣整壞你部機 送返兩部畀你

香港個邊 咁樣服務 唉

有冇巴士試過咁？

有冇巴絲試過咁？

攞機個陣唔Check機

係我自己on9 冇檢查清楚

直情無檢查過喎

本來以為係換膠所以冇清楚咁睇 照計不用拆零件事但問過d 人 其實要

你咪瀬人啦
自己柒先

對巴打嘅遭遇表示無奈。。。

隔左3個月先發現，好難逼到對方承認啦。

買個經驗教訓啦。

我試過 kit 鏡頭 壞左 防震，攞去整，整完 覺得冇咁 sharp。跟它反映過，它話已經符合標準。

最後覺得尚可接受，就作罷了。唔想花時間糾纏

係買教訓 自己都有一半問題所以要食返好公平， 只係想佢地做維修認真d 咁 俾得錢就想解決問題,而唔係制做更多問題, 香港做維修得佢地獨家， 係冇揀擇 , 唉 唯有係咁...

咁你支野有賣返出去？

繼續自用呀。

相機市場已經萎縮緊，希望啲公司做好服務啦，免得又趕客。

幾年前仲係好勁,估唔到相機市場都有委縮一日

玩相機 未來應該似玩 hifi， av影響，變得小眾。市場縮到一個點就停，固有嘅公司會併購，得翻3-4個參與者。

Hifi 一直都有人玩。公司合併都幾好，技術可以共用 ,希望唔好咁快死

3個月,收機又唔試,係咪你自己運輸途中撞壞都無人知啦

SONY都只係可以搵阿SIR整

清
識啲嘢wo

可能漏左插返D線，

取回了機了， 佢話係接觸不良， 而家正常冇壞零件

咁好大機會係啦

試過換mon
back and forth搞咗三四次
有次換完，連個mon都着唔到:0)